點睇議息？

都減硬，市場應該price in 哂

點睇

當冇事發生